/*
 File.strings
 loopr-ios
 
 Created by xiaoruby on 2/27/18.
 Copyright © 2018 Loopring. All rights reserved.
 */

"Night Mode" = "夜间";
"Buy" = "买入";
"Bought" = "买入";
"Sell" = "卖出";
"Sold" = "卖出";
"Receive" = "转入";
"Received" = "转入";
"Send" = "转出";
"Sent" = "转出";
"Scan" = "扫描";
"Language" = "语言";
"Create a new wallet" = "创建钱包";
"Manage Wallet" = "管理钱包";
"Switch to this Wallet" = "使用这个钱包";
"Import Wallet" = "导入钱包";
"Enter Wallet" = "进入钱包";
"Generate Wallet" = "创建钱包";
"Confirm password" = "重复密码";
"Confirm your password" = "请输入重复密码";
"Password" = "密码";
"Repeat Password" = "确认密码";
"Enter password" = "请输入密码";
"Wrong password" = "密码错误";
"Mnemonic" = "助记词";
"Keystore" = "Keystore";
"Private Key" = "私钥";
"Unlock" = "解锁";
"Please input your private key" = "请输入您的私钥";
"Please use space to seperate the mnemonic words" = "请用空格隔开助记词";
"Backup Mnemonic" = "备份助记词";
"Verify Mnemonic" = "验证助记词";
"Verify Now" = "马上验证";
"Skip Verification" = "跳过验证";
"Verification" = "验证";
"Copy Address" = "复制地址";
"Copy Private Key" = "复制私钥";
"Save to Album" = "保存到相册";
"Market" = "市场";
"Markets" = "市场";
"Order History" = "历史订单";
"Wallet" = "钱包";
"Place Order" = "下单";
"Confirmation" = "确认";
"Next" = "下一步";
"Share the Order" = "分享订单";
"Close the Order" = "关闭订单";
"Review" = "Review";
"Check Details" = "查看详情";
"Done" = "返回";
"Details" = "交易详情";
"Convert" = "转换";
"WETH Convert" = "WETH转换";
"Yes, convert now!" = "现在转换!";
"Convert Successfully." = "转换成功。";
"Wallet QR Code" = "钱包二维码";
"Order QR Code" = "订单二维码";
"Scan QR Code" = "二维码扫描";
"QR Code" = "二维码";
"Export" = "导出";
"Export Private Key" = "导出私钥";
"Export Keystore" = "导出Keystore文件";
"Wallet Name" = "钱包名字";
"Change Wallet Name" = "更改钱包名字";
"Exchange" = "交易";
"Search History" = "搜索历史";
"Invalid mnemonic. Please enter again." = "无法导入助记词。请重新输入。";
"Invalid private key. Please enter again." = "无法导入私钥。请重新输入。";
"Invalid keystore. Please enter again." = "Keystore无法导入。请重新输入。";
"Please enter mnemonic" = "请输入助记词";
"Please enter private key" = "请输入私钥";
"Please enter keystore" = "请输入Keystore";
"Mnemonic Password (optional)" = "助记词密码 (可选)";
"Please enter a wallet name" = "请输入钱包名字";
"Please set a password" = "请设置密码";
"Please enter a password" = "请输入密码";
"Copy address to clipboard successfully!" = "成功复制地址到剪切板!";
"Copy keystore to clipboard successfully!" = "成功复制keystore到剪切板!";
"Congratulations!" = "创建成功!";
"Your wallet has been generated. Please take a moment to backup your wallet by writing mnemonic words down. Mnemonic words are required to resotre your wallet. Please do not share your mnemonic words with anyone, nor save them on cloud storage." = "您的钱包已创建成功。为了备份钱包，请花一点时间写下助记词。助记词会用于恢复钱包。请不要分享助记词给任何人，不要存云端。";
"Please write them down" = "请记下";
"Please make sure you have recorded all words safely. Otherwise, you will not be able to go through the verification process, and have to start over." = "请确定您已经妥善保存所有的单词。否则，您将无法通过验证的流程，返回这一页。";
"Continue" = "下一步";
"Backup Now" = "开始备份";
"Please make sure you have backed up mnemonic words." = "请确定您已经备份助记词。";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确定";
"Next 12 Words" = "下一组12个单词";
"Previous 12 Words" = "上一组12个单词";
"Please input the consistant password" = "请输入一致的密码";
"Hide Small Assets" = "隐藏小额资产";
"Max" = "最大值";
"Amount you want to convert" = "输入转换的额度";
"Add Token" = "添加代币";
"Search" = "搜索";
"Contract Version" = "合约版本";
"LRC Fee Ratio" = "LRC费用比例";
"Margin Split" = "差价分成";
"Total" = "全部";
"Save" = "保存";
"Slow" = "慢";
"Fast" = "快";
"Enter the amount" = "请输入额度";
"1 Hour" = "1小时";
"1 Day" = "1天";
"1 Week" = "1周";
"1 Month" = "1月";
"Orders" = "订单";
"Trades" = "历史订单";
"Open" = "进行中";
"Finished" = "已成交";
"Cancelled" = "已取消";
"Expired" = "已过期";
"Cancel All" = "取消全部";
"Order Book" = "最新挂单";
"No Data" = "暂时没有数据";
"Copy Private Key" = "复制私钥";
"Copy Keystore" = "复制Keystore";
"User Preferences" = "用户设置";
"Trading" = "交易";
"Relay" = "中继";
"About" = "关于";
"Default Relay" = "默认中继";
"App Version" = "应用版本";
"Support" = "帮助";
"Copyright" = "版权";
"Price" = "单价";
"Trading Fee" = "撮合费";
"Fee" = "撮合费";
"Share Order" = "分享订单";
"Give your wallet an awesome name" = "给钱包起个名字吧";
"Please enter a wallet name" = "请输入钱包名字";
"Invalid wallet name" = "钱包名字无效";
"Invalid password" = "密码无效";
"Go Back" = "返回";
"Select Wallet" = "选择钱包";
"Choose Wallet" = "选择钱包";
"Enter" = "进入";
"Default Relay" = "默认中继";
"Settings" = "设置";
"Currency" = "货币";
"All" = "全部";
"Favorite" = "收藏";
"Align QR Code within Frame to Scan" = "请将二维码置于扫描框内";
"No access to save QR code. Please go to setting to enable the access." = "没有权限保存二维码，请到设置修改权限。";
"Failed to sign/encode transaction" = "编码/签名交易失败";
"10001" = "抱歉，系统错误，请稍后重试";
"50001" = "抱歉，无法获取到扫描订单信息";
"50002" = "抱歉，扫描二维码订单必须是P2P订单";
"50003" = "抱歉，扫描到的订单，目前无法成交，请稍后重试";
"50004" = "抱歉，双方订单数额不匹配，请核对后重新下单";
"50005" = "抱歉，订单信息重复，请核对后重新下单";
"50006" = "抱歉，订单已过期，请扫描其他二维码后重新下单";
"50008" = "抱歉，无法获取当前下单信息，，请稍后重试";
"Information of two orders not complete" = "Information of two orders not complete";
"Sorry. Network error, please try again later" = "Sorry. Network error, please try again later";
"Order Expires in" = "订单有效时间";
"Your price is irrational, " = "您所设定的价格并不合理，";
"which may cause your asset wastage! " = "这意味着您的资产或将亏损！";
"which may cause your order abolished! " = "这意味着您的订单或将无法成交！";
"Do you wish to continue trading or signing with the price?" = "是否仍要以该价格下单或授权？";
"Your order amount exceeded your asset balance, which cause your order could not be dealt completely. Do you wish to continue trading with the amount?" = "您的下单金额超过您该资产的全部预算，这将导致您的订单无法完全成交。是否仍要以该数额下单或交易？";
"Please input a valid price" = "请输入有效的价格";
"Please input a valid amount" = "请输入有效的数额";
"You are buying" = "预期买入";
"You are selling" = "预期卖出";
"Placed!" = "提交成功";
"Attention!" = "请注意";
"Congradualations! Your order has been submited!" = "恭喜！您的订单已被提交！";
"Your order has not been submited! Please make sure you have enough balance to complete the trade." = "您的订单未被提交！请确认您的账户中有足够余额以完成该笔订单。";
"You Need More" = "您尚需";
"My Orders" = "我的订单";
"My Trades" = "我的历史成交";
"You are going to cancel all open orders." = "您将取消所有待成交订单。";
"You are going to cancel the order." = "您将取消该笔订单";
"Order(s) cancelled Failed, Please try again." =  "订单取消失败，请稍后重试";
"Order(s) cancelled Successful." = "订单取消成功";
"Order Detail" = "订单详情";
"Filled/Amount" = "完成/总额";
"Status" = "状态";
"Address" = "地址";
"Trade" = "交易";
"Go To Trade" = "去交易";
"Filled" = "成交率";
"Date" = "日期";
"Cancelling" = "取消中";
"QR Code type doesn't fit here" = "QR Code type doesn't fit here";
"Select HD derivation path" = "Select HD derivation path";
"Select your address" = "请选择您的地址";
"Please enter the keystore" = "请输入keystore";
"Please input your private key" = "请输入您的私钥";
"Enter the address" = "请输入地址";
"Please confirm the address before sending" = "在发送前，请确认地址无误。";
"Transaction Fee" = "交易费";
"Advanced" = "高级设置";
"What is gas?" = "What is gas?";
"Gas is..." = "Gas is...";
"Please input a correct address" = "请输入正确的地址";
"Enable \(transaction.symbol) To Trade" = "Enable \(transaction.symbol) To Trade";
"Cancel Order(s)" = "取消订单";
"Enter the amount you have" = "请输入卖出数额";
"Enter the amount you get" = "请输入买入数额";
"My Trade from Loopr-iOS" = "My Trade from Loopr-iOS";
"Congradualations! You exchanged \(order.amountSell) \(order.tokenSell) with \(order.amountBuy) \(order.tokenBuy)!" = "Congradualations! You exchanged \(order.amountSell) \(order.tokenSell) with \(order.amountBuy) \(order.tokenBuy)!";
"However, please make sure you have enough balance to complete the trade." = "However, please make sure you have enough balance to complete the trade.";
"P2P Order History" = "场外交易记录";
"Share Address through SMS" = "通过短信分享地址";
"Clear Records of this Wallet" = "清除该钱包数据";
"Amount" = "数量";
"Setup the wallet name" = "钱包名字";
"Keystore Password" = "Keystore密码";
"Which of the following is the" = "以下哪一个是您的";
"word of your mnemonic?" = "助记词？";
"1st" = "第一个";
"2nd" = "第二个";
"3rd" = "第三个";
"4th" = "第四个";
"5th" = "第五个";
"6th" = "第六个";
"7th" = "第七个";
"8th" = "第八个";
"9th" = "第九个";
"10th" = "第十个";
"11th" = "第十一个";
"12th" = "第十二个";
"13th" = "第十三个";
"14th" = "第十四个";
"15th" = "第十五个";
"16th" = "第十六个";
"17th" = "第十七个";
"18th" = "第十八个";
"19th" = "第十九个";
"20th" = "第二十个";
"21st" = "第二十一个";
"22nd" = "第二十二个";
"23rd" = "第二十三个";
"24th" = "第二十四个";
"Security" = "安全性";
"Security Settings" = "安全性设置";
"Authenticate to access your wallet" = "验证访问您的钱包";
"Touch ID" = "触控 ID";
"Face ID" = "面容 ID";
"From" = "发送地址";
"To" = "接收地址";
"My wallet address in Loopr" = "我在Loopr里的钱包地址";
"Hide Other Pairs" = "隐藏其他交易对";
"ETH (Excluding for gas)" = "ETH (不含转换油费)";
"Customer Price" = "用户自定价格";
"Selling Price" = "最新卖单价格";
"Buying Price" = "最新买单价格";
"Market Price" = "最新市场价格";
"Confirm" = "确认";
"Please Verify Your Mnemonic" = "验证您的钱包助记词";
"Please click words in order." = "请按顺序点击助记词。";
"Market Price" = "最新成交价格";
"Available Balance" = "可用余额";
"Please Pay Attention" = "请注意";
"Irrational" = "设价不合理";
"The name is token, please try another one." = "钱包名称重复";
"Back" = "返回";
"Undefined" = "未定义";
"Pending" = "待处理";
"Completed" = "成功";
"Failed" = "失败";
"Other" = "其他";
"Tokens" = "代币";
"Convert to WETH" = "转换为 WETH";
"Convert to ETH" = "转换为 ETH";
"Confirm Time" = "确认时间";
"Transactions" = "交易";
"Enabled" = "授权";
"to Trade" = "进行撮合交易";
"Time" = "时间";
"Loopring DEX Markets" = "Loopring去中心化市场";
"Reference Markets" = "参考市场";
"Order Submitted" = "已提交";
"Order Cancelled" = "已取消";
"Order Completed" = "完全成交";
"Order Expired" = "已过期";
"Order Locked" = "已锁定";
"Order Unknown" = "未知状态";
"Unknown" = "其他";
"Accept" = "允许授权";
"Decline" = "拒绝授权";
"Address detected" = "扫描到钱包地址二维码";
"Mnemonic detected" = "扫描到钱包助记词二维码";
"Keystore detected" = "扫描到钱包密文二维码";
"Private key detected" = "扫描到钱包私钥的二维码";
"Authorization message detected" = "扫描到订单授权信息二维码";
"Login message detected" = "扫描到登录授权信息二维码";
"Cancel message detected" = "扫描到取消订单信息二维码";
"Convert message detected" = "扫描到转换信息二维码";
"P2P message detected" = "扫描到P2P订单信息二维码";
"Undefined" = "扫描到未知类型的二维码";
"Importing keystore" = "正在导入keystore";
"Failed to import address. The device has imported the address already." = "导入失败，地址之前已经被导入。";
"You are going to clear records of" = "您将要清除该手机上";
"on this device." = "的数据。";
"Submitting order" = "正在提交订单";
"Approving authorization" = "正在申请授权";
"Signer address do NOT match the order's, please transfer and try again later" = "授权方的钱包地址和下单方地址并不匹配，请在更换授权方的地址，确认匹配后再进行授权";
"Create_used_in_creating_wallet" = "成功创建";
"successfully_used_in_creating_wallet" = "";
"Loopr doesn't keep a copy of your mnemonic words. Make sure you back up these information immediately." = "路印钱包不会保存用户的助记词，强烈建议您在线下备份这些信息（不联网的USB硬盘或纸质存储）。";
"Undo Last Click" = "撤销上一个选择";
"Select Your Wallet Type" = "请选择您的钱包类型";
"Mnemonic doesn't match. Please verify again." = "输入的助记词不正确，请重新验证。";
"Please click words in order to verify your mnemonic." = "请按顺序点击助记词来确认您的助记词。";
"Your mnemonic has been verified successfully." = "您的助记词已验证成功。";
"Authorze Successfully" = "授权成功";
"Authorze Failed" = "授权失败";
"Authorze_Successfully" = "授权成功，请转至我们的网站服务，进行您的后续操作。";
"Authorze_Failed" = "授权失败，请核对您的授权数据，确认正确后请重新尝试。";
"Initializing the wallet" = "钱包正在初始化";
"Do you wish to handle the qrcode?" = "您是否希望解析该并处理二维码？";
"Failed to import address." = "导入钱包失败";
"Exporting keystore" = "正在导出keystore";
"Create" = "创建";
"Import" = "导入";
"gas price" = "油价";
"Processing the transaction" = "正在处理交易";
"Airdrop" = "空投";
"Trade FAQ" = "交易FAQ";
"Feedback" = "问题反馈";
"Settings_in_grid" = "偏好设置";
"Trading_settings_in_grid" = "交易管理";
"Quit" = "退出";
"My Wallet Address" = "我的钱包地址";
"Copy" = "复制";
"Complete" = "完成";
"Recommended Gas" = "推荐油费";
"Save QR code to Photo successfully." = "成功保存二维码到照片应用";
"Convert_TipInfo" = "我们为您保留0.01 ETH作为油费以保证后续可以发送交易";
"Add Token" = "添加代币";
"Tx_Failed_Result" = "交易失败";
"Tx_Success_Result" = "交易成功";
"Authorization" = "授权";
"Clear" = "清空";
"No network" = "无网络";
"Wallet Management" = "钱包管理";
"Backup_Mnemonic_in_SettingManageWallet" = "未备份助记词";
"File" = "文件";
"Delete Wallet" = "删除钱包";
"Total Balance" = "总资产";
"Update Wallet Name" = "修改钱包名";
"Backup" = "备份";
"New Wallet Name" = "新钱包名称";
"New wallet name can't be empty" = "新钱包名称不能为空";
"Please Enter Password" = "请输入密码";
"Please enter password" = "请输入密码";
"P2P Trade" = "场外交易";
"Convert_to_ETH_in_TradeViewController" = "转换为ETH";
"Export_Keystore_in_ExportKeystoreSwipeViewController" = "导出Keystore";
"Total (yuan)" = "总资产 (元)";
"Total (USD)" = "总资产 (美元)";
"No wallet is found in the device. Navigate to the wallet creation view." = "该手机已清空所有钱包，跳转到钱包创建页面。";
"Default" = "默认";
"Please turn on Touch ID in settings" = "请先前往通用设置中开启指纹功能";
"Please turn on Face ID in settings" = "请先前往通用设置中开启面容识别功能";
"Transaction Detail" = "交易详情";
"Password can't be empty." = "密码不能为空";
"The length of password needs to be larger than or equal to 6." = "密码长度必须大于或等于6位";
"Password doesn't match" = "密码不一致";
"ETH_TIP" = "我们为您保留 0.01 ETH 作为油费以保证后续可以发送交易";
"Recommand Price" = "推荐油价";
"Set Gas" = "设置油费";
"Confirm Mnemonic Word" = "确认助记词";
"DEX Trade" = "去中心化交易所";
"Peer to Peer" = "点对点";
"Scan Code Receipt" = "扫描二维码";
"Receive Code" = "转入二维码";
"Depth_in_Market_Detail" = "挂单";
"Trades_in_Market_Detail" = "成交";
"Custom" = "自定义";
"Can Buy" = "市值等额";
"Time to Live" = "有效期";
"GAS_TIP" = "下单时不会消耗油费";
"Change" = "涨跌";
